Yuan will help "HK 10000" to get education in USA!

young people are the hope for the future

Mr. Yuan is going to USA to lobby. He will try to help young people particularly in area of education:

Letter to Pompeo ( narrated):

Yuan : Young people are more awake than older folks.... deserves the respect.

道別香港 為年輕人啟程往華盛頓